丙部重考一問

大約一年幾前考左路試 凈係合格乙部（泊位調頭） 肥左丙部 黎緊想重考番丙部 如果我想報駕院 係咪排左期 先再搵 定佢地會一手包辦？

佢地會幫你排 但要預咗唔會快得去邊